广东独立革命 Free Cantonia！！！！！！！！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

受巴打蒙召 做左個summary當大陸官媒報到香港推行廣獨 就可以燃燒廣東百越人民革命之火

血统论

广东人大体来自百越族，跟广东北方的汉族有截然不同的血统。百越族有独特的文化背景，详细请看

经济论

广东省地区生产总值达9.73万亿元。2017年以年世界银行统计的世界各国GDP排名来看，广东省的GDP已经超过了澳大利亚，西班牙，荷兰，瑞士等一众发达国家，仅次于目前全球 排名第12的韩国（1.53万亿美元）。
珠三角的地区更为发达。深圳广州珠海佛山中山东莞惠州人均GDP超过80000万人民币，直逼已发展国家。
只有广东浙江江苏北京上海福建有财政盈余。钱都扎在大西北自给率低的落后地区，倒不如把钱拿去发展自己地方。广东还要被拖后腿吗？

（数据来源：

政治论
广东省委书记和组织部长，一般都是外省人担任。国务院国务委员以上，人大委员会副委员长以上，政协副主席以上的，有多少是广东人呢？当你们觉得自己是中国人的时候， 外省人捞佬们却对你多加防范。

（广东人的想法：

历史论

1，1895年，甲午之战，北洋水师全军覆灭，余舰和一艘广东水师军舰一起被俘广东巡抚写信给日方：与你们开战的是北方政府，与广东无关，请 还给我们。
2，1900年，八国联军逼近北京，中央下令各地派兵驰援广东领导说：此乱命也，粤不奉诏，北方打得不亦乐，南方各省却和开战国搞“东南互保”， 觥筹交错。
3，同年，孙中山拜访两广总督李鸿章，建议两广独立李说：一代人只能做一代人的事情。
如图4所示，从1900到1911年，孙文发动了7次暴动，6次在广东，一门心思想在广东先独立，结果都失败了。
5，1911年年，广东宣布独立，随后加入民国。
6，1913年年，广东再次宣布独立，脱离民国
7，1915年年，广东再次通电独立，脱离中华帝国。
8，1917年年，广东再次通电独立，第一次护法运动。
9，1919年，第二次护法运动，广东再次通电独立，然后广东都督陈炯明再次宣布从护法运动中独立（绕晕了吧）
9，1923年年，孙文打回广东，再次独立。
10，1931年年，汪精卫在广东通电反蒋，宣布独立。
11，1936年年，两广再次通电独立。
12，1949年初，行政院长孙科未经总统和国会同意，擅自带领行政院南下广东，企图与南京政府分庭抗礼。
13，45年前，林副统帅企图南下广东，另立中央。
14，20年前，中旋部下令南方周末停刊广东省人大主任说，我们不停刊他们（中宣部）能怎么样省委书记说：？“南方周末”是家好报，不能停！
15，第8年前的2008年9月11日，“南方都市报”发表以“假如广东是一个独立经济体”为题的整版报导，文章说：“让我们想像一下，假如广东是一个国家 ......我们将试从局外人角度，以一种新的方式来观察中国“。

咪又係支那成篇都殘體 bam

廣東獨立

大家可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

由6.12到而家，總共有多過400個義士比人拉左啦！今日仲要打爆埋女仔隻眼，我真係嬲到震呀勇武係好，be water亦好。但係每次勇武完都會損失好多義士，要報仇，除左勇武之外，文宣都好重要！一定要對準返中共呢個仆街政權用返佢地最叻嘅招數對付佢地

中共執政以來最叻係咩？就係搞分化。相反，中共最怕既係咩？就係思想傳播。所以我地而家要搞中共，就一定要以其人之道還治其人之身

由今日開始唔好再叫香港獨立，改口叫「廣東獨立」

要將廣東獨立思想由香港開始傳入中國境內，口號係「廣獨」雖然我都支撐港獨，但林鄭就成日被人屈係港獨，做乜都話港獨，格硬老屈落黎，搞到好多中間派對我地反感。咁落去，輿論會輸，選舉亦會輸。所以，我地一定要搞返中國，拉埋廣東落水，至少收左班廣東人皮，令佢地唔敢再出聲先。

點樣做？
起自由行多既地方做下文宣(例如派usb筆、派傳單、贈品等等)，首要目的係要分化廣東同其他省份既關係，最終令支共既管治成本增加之餘，同時為五大訴求爭取更多籌碼。

廣獨好處:
1.癱瘓香港經濟
將獨立思想傳去廣東大陸等地，work唔work唔係一個
重點。廣獨只係一個口號，會好似病毒咁慢慢擴散出去，呢種思想去到廣東既話就會慢慢弄假成真，中共知道左會點？就必須起廣東地區增加管治人手，從而增加管治成本。

而傳播呢種病毒既載體就係水貨客 同 自由行等等由廣東黎香港既人，佢地通常會搭高鐵同直通車。假設真係有人開始將呢個思想起廣東傳開既話，支共就要諗計將呢種思想剎停，最簡單就係由源頭截停 – 就係叫停黎香港既人，即係叫停自由行。只要停止左自由行，就可以直接癱瘓目標客戶係自由行既零售業，令到香港減少拖喼客之餘仲可以打擊到香港經濟，迫政府跪低。最重要係，呢個拖累經濟嘅方法係絕不擾民，唔洗擔心中間派話我地塞車塞鐵阻人返工

2.為港共政府添加煩惱
呢150人新移民黎香港之前，99%係長居中國。用返佢地角度去諗，佢地首先必定係自認中國人，而唔係香港人。而香港對佢地呢班「中國人」黎講係一個同不可分割既地方，所以一定唔會認同港獨。但如果幫佢地扣上廣獨帽子既話，佢地只能被迫捲入呢個旋渦，無得say no。

中國各省2019年度上半年GDP最高係廣東

其實廣東省咁多年黎揹左成個中國大部分嘅GDP同稅務。呢個就係切入點，必須要比廣東人知道，中共點樣渣取廣東既資源。我地要比廣東人知道，如果廣東省唔係under起中共管治的話，係絕對有能力發展得比依家更加興旺。簡單d講，「中共管治底下，廣東永遠都唔會進步。」

只要輸出廣獨，隻字不提港獨，咁港共政府自然無得老屈港獨喺示威者身上。港共政府夠唔夠薑譴責搞廣獨嘅人？梗係唔敢啦！港共絕義唔想比中共知道有人想搞廣獨，所以搞廣獨嘅示威者會比港獨相對上安全！當港共高官每譴責一次廣獨，某程度上就係為廣獨思想宣揚，慢慢就會更多人認識呢種思想，進一步可以迫中共花更多資源去打壓，從而增加管治成本！

3.迫中共跪低
香港核心價值之一，就係言論自由。 起香港講廣獨係受言論自由保護，我地應該好好利用呢個優勢反擊。而家中共唔驚你班示威者，係因為覺得示威者對佢地無威脅。但如果將廣獨思想發揚光大，牽涉到既就唔剩止香港，係可以燒到成個廣東省。毛語錄講過，「星星之火，可以燎原」，我地要用呢個方法反攻支共，迫佢地跪低回應五大訴求，一日唔正面回應就大肆宣揚廣獨，令廣獨思想燃燒整個廣東

請大家無時無刻都緊記五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

兄弟爬山、各自努力、永不割蓆

正 中共你今次大撚鑊

廣獨

唔係廣獨，係粵獨，廣西呢啲不毛之地唔關我地事

G持

「兩廣獨立，聯省自治」

係canton

好型喔！

Canton is not China!